羊咩1234bb入一入黎

好凍呀bb 記得幫羊仔著多件衫

Ok

佢地係咁痴實我取暖呀

但我好凍